玩期權輸身家嘅人

玩期權輸身家嘅人一般係用啲乜嘢嘅策略？ 成日聽人講期權槓桿好大， 可以輸身家， 話識好多輸期權嘅人要破產甚至賣樓， 不過又唔講佢哋當初係點樣輸嘅。 其實好多策略都好似幾安全。 例如係short put, covered call 同埋long 既 positions，全部有數計。如果係唔計數既話，其實正股咪仲危險？ 到底options 輸到破產係點玩法？ 得Naked call 姐下話?

開得太多long side 輸左再追

做下你咪知囉，反正未做過你又唔會信

如果係不斷long，咁都唔算危險。。。不斷溝0005 未仲危？

做邊種先？

得short side同孖展long side會輸突

你唔知嗰啲全部做一次

做long贏無限

sp當收息 班on9 lor

真男人naked short call

輸咩？貪囉

1. 大手short put跟住無錢入貨
2.大手short call 跟住無錢入貨

有錢入貨最多未座 唔會輸身家

long 輸多十次八次自然會輸哂本金

咁你係唔係？

期權先冇咁易輸身家

回頭是岸呀樓豬

我諗住小注玩wheel 姐。。。

好小可一鋪輸咁多，輸得咁勁的人通常都係all in 單邊追數，但連輸幾鋪的人

係咁LC 追Tesla,結果輸哂

我都係 一個九月輸哂

其實唔貪心做short spread 真係唔明點輸身家

我係負責任男人 做covered call

9月係難玩啲，我有2字頭已經要還神

唔做naked short call 即係唔係真男人，以你既logic